# กลับสู่แมนชั่นร้างสยองขวัญเปลี่ยนเป็นมุมมองบุคคลที่หนึ่งResident Evil biohazard #
เปิดตัวโดยใช้ชื่อภาคว่าเขียนด้วยตัวเล็กลงและพีซีวางขายมกราคมการเปลี่ยนแปลงที่สำคัญของเกมภาคนี้คือเปลี่ยนจากมุมมองบุคคลที่สามมาเป็นมุมมองบุคคลที่หนึ่งถือเป็นครั้งแรกในซีรีส์ภาคหลักเกมจะนำผู้เล่นกลับไปยังรากเหง้าของซีรีส์คือสำรวจแมนชั่นร้าง
และความตื่นเต้นของฉากเปิดประตูเข้าไปยังห้องต่างรูปแบบการนำเสนอยังเน้นความเหมือนจริงและถ้ายังหลอนไม่พอเกมก็รองรับการเล่นผ่านตั้งแต่ต้นจนจบเกมด้วยบอกข้อมูลเกี่ยวกับเนื้อเรื่องของภาคเพียงว่าเป็นเหตุการณ์ที่เกิดขึ้นหลังภาคและเกิดขึ้นในชนบทของสหรัฐอเมริกาแต่ยังไม่ระบุว่าจะมีตัวละครของภาคเก่ากลับมาหรือไม่ตอนนี้ผู้เล่นสามารถดาวน์โหลดเดโมมาเล่นได้ฟรีเกมเวอร์ชันเปิดให้พรีออเดอร์แล้ว
ที่มา
Capcom Resident Evil biohazard b PS4 Xbox One photorealistic PlayStation VR Capcom PlayStation Plus Resident Evil Teaser Beginning Hour PS4 Capcom 